苦主召集

法唔法國地球自轉嚴重影響到你？
轉到我頭都暈埋，如果你都係咁認為
歡迎你join我告上小額訴訟
有意請pm

Pmed

又開廢文

幫你推上熱門好冇？

三分鐘內呢個post一定要上熱門

唔好再中pr奸計洗走有用post！

呢個post 唔上熱門 係咪當手足係condom 呀！

呢個post 再唔上熱門 對唔住死去嘅手足！！

呢個post 都上唔到熱門 場運動就摺！！！

同我推上熱門！！！！同我推上熱門！！！！

啱， 即刻同我佔領地球啊屌你老母啊

輕輕一推

核蛋，推

屌鳩樓豬

嗚嗚嗚...請對我溫柔一啲

你真係淫底姣西

？？？佢講粗口鬧我叫佢溫柔啲有咩問題？

留名等睇人入嚟狙擊

我會溫柔啲，細力啲入㗎喇

九淺一深

嘩屌，sorry
係我唔夠政治覺悟

你依啲淫西一定要大大力屌
屌到出曬水就啱

公轉影響大啲
可唔可以幫手告埋太陽
Thz

我覺得宇宙膨漲最撚煩
我應該告乜

告愛恩斯坦
一日最衰都係牛頓發明地心吸力

點解唔係告粒蘋果題水

我個名